[集思廣益]有冇方法策反前線有良知嘅警察

係621開始本身覺得警犬無一個是無辜

純學術討論

推

無 因為我唔相信仲存在有良知既犬

可以睇睇依個po 我睇到依個po之前都唔信
[再開]真差狗於插畫家謝曬皮ig 內提供資訊